香港人真係好奇怪 次次都係臨作戰時就有其他意見

就黎開學 大家期待已久 講到明 唔同狗仔狗女玩
喂大佬 我冇叫你欺凌佢
只係大家都有選擇朋友既自由
有身同惑受既就知 比全部人當隱形係最撚慘
分組冇人同佢分
食飯冇人同佢食
小息個個同學都圍埋傾計吹水 狗仔就要諗方法喱埋 唔想見人

事情發生左就黎3個月 並沒有中立既存在
如果狗仔同狗老豆老母係意見分歧 站在我地既一方
有出黎表達意見既 立埸鮮明
我個人認為 佢係有良知既人 大家依然可以同有良知既朋友交往

我簡男/女朋友都要政治立埸一樣啦, 朋友WHY NOT

係突然有大量POST又話要感化 又話要導狗仔/女向善
睇得出D狗真係好撚驚佢地仔/女既開學日
你班狗打人仔女,射爆人眼, 性欺凌 果陣 唔諗下 大家都係香港人 大家都有老豆老母生?

唔好又突然做都未做 又話有其他IDEA啦
試左個成效先啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢地出嚟講咁多日，證明真係驚架，不過，有啲咁嘅父母，我驚佢地欺凌我小朋友多啲，所以要教小朋友點揀朋友

冇錯
大家只係保護自己免受傷害

唔係欺凌,係自保,
人民日報陳馮富珍香港政府等等吹曬風蘊釀緊郁黃絲老師同學生,
驚警察子女會督灰,隊黃絲老師學生家長,所以都係疏遠啲好
佢地同公安子女無分別,集黑白兩道勢力於一身
點會有人欺凌到佢

見到其他POST好多P牌係咁推話要感化狗仔狗女

你點知呢D唔同意見真係想幫你唔係用黎擾亂你?

岩~~ 隻飛雞都係咁督左D同事出黎

所以大家要睇清楚
你望下隔離POST幾多正皮

3萬警隊連家屬估計至少都起碼15萬人
但係加埋先得400人既良心集會, 佔警隊家屬1%都冇
以後唔好同我講「警隊入面都有好人」

Push

郁唔郁手呢啲之後再講
但杯葛佢地, 唔同佢地做朋友呢啲好基本啦
過左兩個月都仲對呢班狗同政府有希望嘅人到底個腦咩構造

感覺多數都係狗好驚自己D狗仔狗女

警犬冇一隻係無辜

唔同佢哋玩邊係杯葛佢 只不過係保護自己 點知佢痴埋嚟係咪想篤灰

教戴眼識人姐

啱 呢張圖真係講解一切

岩呀，所以我地教小朋友都要自保呀

就黎開學

校園戰線正式啟動！